如果係真既當你有一日走左變左習慣咁點算

我怕你咁就我對我咁好 遲D熱戀期過左我就會以為你變左心
所以特登走去同你講如果
你唔會做既唔洗特登做多左
但你答 放心唔會 但點解我都係覺得你好錫我
咁樣我變左習慣以後點算
你話你唔睇連登架 希望你睇唔到 我叫下春

喂 試下唔好出賣

放心啦樓主
佢唔會變心

咁快有料到

好耐冇見

轉賭美股未

我訓左身tala而家掃緊銀紙

Tsla

其實你講梗咩睇得好辛苦

簡單講, 樓主港女
想自己條仔一直對自己好, 俾驚喜自己都唔會攰
唔打算體諒自己條仔或者改變自己心態
浄係識叫人唔好同自己分手